我宣布連登正式分封為兩大派

就係...

豬派！！！

同埋

狗派！！！

豬派
狗派

狗派

我是招積豬

屌ios仲未更新到

why not both

連登一家親

招積豬要你快D更新

未更新

見到咁得意嘅豬豬仲唔快D更新

Hi 豬豬

即刻搞掂，掂到嗨咁

歡迎加入豬派

狗派kol 慘過番印度

豬派天下第一

我最鍾意食燒雞脾

我要去醫院
我要見律師
我要去廁所
我要睇醫生

vs

大戰一觸即發

豬豬得意D

豬豬無得輸！！！！

有無蘋果派

連登世界大戰在即！！！

VS

當我腦魔死架？

好難簡呀

狗軍開始衝擊

好明顯豬豬得意D！！！

快d望下狗仔！！！！！

衝呀！！！！！豬豬大軍！

連狗 vs 連尼豬

點解你地咁多攻擊我唔玩啦

無豬豬咁得意

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

ios 更新咗

？

錫返 唔好唔開心啦 腦魔BB

衰咗

你隻狗仔又係度扮可憐

無聊

點解我仲未有

狗仔扺死啲但豬仔得意 好難pick

打唔通

豬豬話你未更新呀

唔好信狗仔呀 佢成日扮可憐

我都有

可以好耐喇wor

Ios未有更新？

點解我整唔到

jeng
我愛豬豬

豬豬話有啦 快D入去appstore更新啦

抵啦狗派

恭喜你整到啦

狗仔最正

25

好難揀呀屌

我係pat pat豬

點解我冇得update

btw大家唔好唔記得腦魔派

豬豬出征 寸草不生

Why not both

不分化

豬派

有豬唔做要做狗

一家人冇隔夜仇

我屙啲屎俾你食

垃圾狗派唔識跳老舞

炮灰

斬死你

屌你隻豬真係串過馬撚

我係豬老大

大家可唔可以善用不推文功能呀屌
推依個post對行動有咩幫助呀屌

利申iphone

揀唔落手

2個隱藏ICON都係豬輸

狗>豬

你有得用蕉蕉槍
有得扮薛家燕

岩呀 唔好推啦

樓主係分化撚

得啦

我無野講

有殺冇賠

Who

豬豬好QQ

問左我未

放屁臭死你

豬豬一定撐豬豬！！
好得意

你睇下你隻狗狗

一家人沒有隔夜仇

聞我個豬屁股就考慮吓俾你做老大

有殺錯冇放過
豬軍出精 寸草不生

豬派天下無敵

你哋班友仔係咪識用新豬兜
但唔識用不推文功能呀
唔好做豬兜好無呀

組合圖！

好臭 食左咩黎

爭咩呀
溝埋一齊咪得

水火不容呀

咪係 豬豬完勝

哦！！你分化！！

你嗰腦魔仔走出黎做乜！

大番薯

腦魔係老野先用

唔怪得 走先

豬狗不如

投錯呀 我要做狗派

[black][/black]

因為你呢個emote
我投咗狗派

共存！不分化不割𥱊

隻閪豬點同我柴犬鬥啊

你隻死狗呀 成日扮曬可憐

我得兩隻豬咋...

豬豬叫你快D更新呀

屌真係好撚得意啊

咪係 班狗派輸我哋十條街

不分化 錫春袋先割蓆

錫返

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

最緊要不割𥱊

得狗

唔可以輸俾狗派呀！！！！

有啦喂

胸派

你隻狗又係度扮fbi

鹹濕狗

最中意都仲係腦魔

腦魔BB

犬派

狗派表示iOS未用到新icon

我係豬派

抵你啦狗狗
豬派

都好
貓貓

自問下膠神信徒

邊個加邊個

未有

+
傻豬

寧願做豬都唔撚做狗

做豬做狗自己揀

上面FAIL左既

你班分化撚
Why not both

青我ios幾個鐘前up曬啦wor

吹大豬！

我有豬豬了 那我成為豬派好了

呢個post 唔該用不推文留言

感謝膠神賜給我們一切

兩邊都好邊cute

招積豬

連狗

不如！！

屌撚你班柒頭仲係唔撚用不推文功能

狗派No.1

係ssp宵夜食左幾隻蛋 本來有啲sad
見到隻招積豬覺得好cute好開心 多謝樓主

比大家開心下la呢排個個都好大壓力
btw狗派死忠

可以宣揚正能量

點樣可以hide 正負評

殺呀！

仲未有

WEB版少咁D既

已經上咗熱門好耐啦
未來幾日仲有行動㗎
推返重要post好無 乖啦

豬得果兩隻

雙拳難敵四手
加埋八隻豬蹄
點頂咁多狗爪

頭先唔記得set不推文

得2個？

我一直覺得呢隻豬好似跳緊光頭呀伯既舞

呢隻好鳩

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

當魔魔死㗎

呢個emoji響邊到有??

快啲更新啦

一定係豬!!!

鐘意魔魔

#好得意啦

做豬不做狗

隻豬好猥瑣

豬仔

屌 我係狗派
㩒撚錯豬派

求教學 想知點較快啲公仔

點整

你唔講我唔覺

煩唔煩

fuck U...豬...狗...

狗狗得意D

小朋友先會選擇
我全都要

好正，好想wtsapp有貼圖玩

出狗出豬出腦魔都唔割

點解你地有咁多呢d表情

/
你烶友吖！

召集豬派所有人士

唔知點解覺得狗 連登啲

尋晚就更新到啦喎

狗派下票

屌，點解豬會少啲icon咁唔撚公平？

連豬

打死你班狗

.

m

WhatsApp 有高清豬就好

點整呀

豬狗都唔關我事

屌原來狗同豬一齊用會有互動
好撚正啊屌

頂

呃負評

iOS 可以試吓去返App Store 去返lihkg 喺ap嘅主頁睇吓有冇得更新

我淨係整到

狗仔最得意

撚狗

721

點解唔係燒豬脾

我是腦派

豬！豬！豬！

#play#1pig #whip#1pig

將個1剷除

Copy this try try

豬豬豬

狗派轉豬派

好鬼得意呀豬豬

咁少狗派嘅

+

狗派要人呀！！！

分化撚出現!!!!!!

豬可愛咁多!!!!

多謝連仔

好正

可愛小豬

港豬派

豬意想不到咁可愛

oh thanks

打過先知

豬ftw

Btw 多謝連尼住update

豬朋狗友

我想要雪橇仔呀

岩岩想屌樓主分你老母
我冇野講

豬？

豬派呀

你老母狗也不吊

有無人覺得好似

空手入白刃

啲豬真係好得意

豬派上水

屌大佬呀
你估抗爭真係一個星期唔撚洗休息架咩
長期精神繃緊唔好話精神病啦,副身體都出事
到時仲抗乜嘢爭呀
唔好癲啦星期三咋

幾時先可以whatapp 用到

最愛豬豬

幾時有貓貓icon

狗派世界第一

勿分化

狗狗萬歳

點解豬豬會輸o甘多架

毅進狗
豬豬萬歲

估唔到係豬派贏

港豬
狗狗萬歳

豬派輸左1630票啦
點解D人唔鍾意豬豬

自膠 睇錯

點解得兩隻豬架

隻狗好得意

請開啟最新的「不推文回覆」

完全封鎖「澳洲袋鼠花」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

bye

連登派

斬撚死晒你班狗派

豬豬大軍

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

屌你啲廢PO都上熱門 唔該幫手推下依個

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

分化撚

隻豬真係好鬼頂癮

毅進狗

推

我係豬狗大如

啱 仲要有位俾人話 連登豬狗不如 用腦魔咪得囉 都唔明係要玩9自己

hi

#math#husky

豬係正 但狗好可愛

點解我得呢兩個？

[url][/url]

#bark#husky

要更新！

狗派係唔會驚

自古以來Husky屬於狗派的一部份

不割蓆不分化
大家係豬朋狗友

我玩豬玩到上撚左癮

我鍾意豬

我呢？我係邊派

你見咁多負評
就知腦魔派係>>>>>>>>>豬+狗